【仲考慮緊罷工既醫護入一入黎】睇張圖你就知點揀

唔洗解釋，一目了然。

非常時期，唔好講話跟遊戲規則玩。

2月3號罷工已經太撚遲，你同無賴玩遊戲，你輸鳩梗。

你教既唔撚係香港人，係情緒勒索你地既港共。

你地講一句罷工

我地全香港人陪你地一齊罷

唔該同我上熱門。

.

入黎推啦連登仔

e家企響個掣隔離嘅係林鄭，佢選擇將架車撞向多數香港人，而佢係清楚知道咁係會令多數香港人犧牲